希哥拍黑夜之神，收幾多片酬?

大嗱嗱五秒鐘
睇少眼 都唔見咗

希哥拍埋黑夜之鮑添

物以罕為貴 分分鐘仲多過男主男配

拎到盒叉燒飯掛。